[圖] 覺唔覺條仔俾人咁樣抽水法好慘

Link?

Join

呢個真係好經典
次次睇都好想比右手邊強吻

要變gay po了

好靚仔好高質

黑框

快啲嘴我

余文樂 彭於硬

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

Seed呢

係真愛

邊度有得睇？

冇呀淨係睇過呢個gif

後面個紅色杉女仔O灑嘴

痴線點解我唔係左邊

右手邊個個好想佢嘴我

基佬通常都好靚仔

明明你情我願，有咩咁慘，慘得過我無仔錫愈來愈冷，有無大隻巴打肯攬下我

同求
想拖大隻巴手仔感受吓溫暖

我要右邊嗰個

gay佬通常都好靚仔

似係玩遊戲輸咗要罰同人錫咁

過黎呀

玩下姐，又唔係同佢拍拖上床結婚，咁唔玩得?錫完會少左錢扣人工，定無左女朋友?抽水係其中一方得益，醜女錫靚仔就話抽水姐，兩個都係佬，邊個得益左明明兩個都無著數。

好靚仔

正面好柒

可以俾右手邊果位屌撚死就好啦

佢地好襯

要求比異性戀界別高超多同殘忍
我指對外貌既要求

雙性戀？ 點解既

大把人雙性戀

係罰架 一般直男係特別抗距做gay野
唔好話自己做 連見人做都不安到要鬧
對任何動搖到masculinity嘅野都好無安全感
呢樣同女仔真係好大分別

就係等緊呢張圖

完全封鎖,死基佬

正

我都覺

好想俾左邊𨳒屎眼

ur name

好想比佢地咀

點睇都似係玩game輸咗要兩個男既錫啦

眼鏡條仔好柒

嘴唇乾到龜裂

一係禁啦
你自貼比我地睇下你7d定佢7d

做咩打茄輪唔預埋我

你係圖中本人?

個肚腩好大隻 啱唔啱你

咁要睇性格

眼鏡仔好似死咗

性格好毒 不了

好行唔送()

都係靚仔
溝死女

條仔係咪講
我個春袋一隻手揸唔哂

真係睇到畫面入面有種壓抑唔住既情感

兩個都好正

右邊幾靚仔

搞gay 一定只可以搞男人咩 咩都非黑即白 on99

左邊個男人

點解嘅

嘩 呢個咪就係
嘴巴講愛國 但去左台灣定居既余文樂